佢係今日暫時最多人留意既左膠

No!!!

Crushed by Trump, mentally